CMHK 非常大中華簽新約

依家都係用緊CMHK，但號碼唔係我登記
2月10日完約，準備簽新約落返自己個名
但想保留返依家香港同大陸既電話號碼

帶埋原本簽約個人去門市轉名順便續約囉

屌…唔見左下半部份
我自己都係cmhk用戶，個號碼我老母用緊
最主要想知道一個用戶可以幫幾多個大陸電話號碼做實名